明明呢個原價四百幾萬既盤一日跌一萬，中原指數好似唔跟？

八日後

利申：

公屋仔唔識

跌既唔計, 升先計
樓市小陽春即將來臨
樓價射精式爆升

其實我前排有睇寶星啲盤
覺得幾平差啲買左 然後上網search寶星就見到你啲post
諗多幾日就無啦啦股災

多謝屈機男幫我懸崖勒馬
如果唔係應該撻左訂

中原指數用成交價，有滯後喎

IT狗買左1年 要比稅
賣唔到啦

唔明你講乜囉

不過自住樓始終要買

如果你打後仲係住香港

睇timing買啦

呢個時勢

隨時買遲幾個月平一球

最緊要你份工穩陣供得起

係呀

無成交等於無跌

無500萬唔使諗

真定假 笑撚左

自住樓就安心供算把啦

但錯timing呢下個心有排谷住谷住

個陣4.5m 細呎數 諗住一個人住都可以
而家做多幾個月租租先
廢事摸頂買完比你笑幾年

我就會睇疫情穩定

社會運作重回正軌

再望下股市情況先決定

多數人都睇股市行早樓市半年

利申：住公屋

呢個咩網

好似大陸樓咁 依段時間無跌過 因為無成交

想知x2